【突發】傳金正恩秘密訪華

條搞屎棍想玩邊科？

你咁講左出來仲秘唔秘密

封路未必因爲金仔嘅
可能又有個公安死撚左 要搞路祭啫

1. 轉軚同支共合作+投共 又繼續玩核彈
2. 美國佬派佢去撚鳩支共
3. 肥仔金想食兩家茶禮 下下個月又去見侵
4. 流料

可信度應該高過亞視既

間報社唔怕死？咁講出黎😂

咁好多間都要死